預計cctvb會瘋狂跌cam

不過大家唔好幫佢執

當波咁踢

跌爛埋len

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

千奇唔好踢左落有水既地方
部機好貴架
呢排tvb無廣告收入
仲報銷埋部機好傷架嘛

如果部cam自己跌落黎既就幫手執起身啦

想問下點樣保護鏡頭好
我怕割花

CCTVB: 好彩最核心既信號發射站仲完好無損你班連登仔破壞完我地咪照出新聞

跌落坑渠

發夢見到TVB啲鏡俾人用墨噴黑晒

搞訊號發射站唔會搞到其他台咩？